%@Auteur: François Meria\par
Un chevalier voulait se rendre au château d'une princesse. Il
devait arriver à 17h00 exactement. Habile en mathématiques, il
calcula s'il voyageait 15 kilomètres par heure, il arriverait une
heure trop tôt.

S' il voyageait 10 kilomètres par heure, il arriverait une heure
trop tard.\\
\begin{myenumerate}
    \item Quelle est l' heure de son départ?
    \item Quelle distance voyagea-t-il?
    \item \`A quelle vitesse voyageait-il?
\end{myenumerate}